趙家賢助手受重傷都叫大勝？連登仔淨係想收割成果

見到嗰個大勝po真係眼火爆
出去嗰d就攞命搏
連登仔就負責分享成果

講事實
隨便拉、屈毛、屌我分化

出po個時啱啱先散場
佢助手都未受傷

又狂打飛機lu

都未變deadbody

勝哂 大獲全勝 可以休息啦

不嬲都係咁
行動po就話 送頭 唔好去 乜乜物物
完左 手足好波

成班都講反話
明明仲好關心件事

緊係大勝無人受傷點有子彈做文宣手足好波

未完場就拍定手先？

趙家賢助手受傷重點：
警阻急救員約5分鐘
專業既警察認為無反應係無需急救
故意拉低助理，製造衝突畫面，令公眾恐慌

好嬲呀

墮樓手足一樣吧

其實連登好多帶風向
唔好咁傻中計咁跟日程好無

依家絕對係唔可以送頭既時候

救手足方法：推上twitter

屌夠自己人未呀

中東區區議員